★突發！老納俾police拉左！

納dee

做乜鳩

仲有個係咪貧僧 係咪一齊去叫雞比黑警拉左

叫雞冇俾錢？

圖文相符

玩 除暴GO ？

猶差迫害衲 dee

叫霸王雞唔預阿sir

係咪煲狗肉被發現

睇錯老豆俾police拉左

😂😂😂

唔怪得冇晒聲氣 坐緊開唔到post

lm